有冇人好撚憎啲細路搞鳩你隻寵物

尤其啲親戚既細路上來你屋企
啲細路真係好撚柒煩
隻貓想休息下都搞鳩住哂

冇

鎖住佢咪冇得搞
講緊個細路

最撚慘啲老豆老母成日講
啲寵物咪比啲細路仔玩下囉
玩？ 我玩你老母呀！

同返佢老母講，你個細路仔咪比我玩下囉

細路女定細路仔

凶個細路話佢會咬人爪人得唔得呀

只有我隻狗攪鳩人

隻貓只可以怪佢主人無用

去人地屋企同貓玩 以前一直以為貓係軟淋淋 點知唔係

最慘我隻貓又好鐘意同佢地玩
又要攰又要玩

bb好似都係咁
仲會玩玩下訓著左
好搞鬼

之前表弟扮異形 驚到我隻貓成幾個月都冇咩點食野 輕左兩kg

比較憎佢地搞尻我電腦同模型

親戚都還好 出到街 啲人問都唔問就摸我隻狗
都唔怕主人會介意 不停話好得意 跟住起勢摸
陣間我隻狗咬親你又話要報警

超憎
不過我啲貓見到啲細路就會自動跳到勁高